有冇巴打有呢d硬件介紹channel?

雖然係大陸仔 但都好高汁

風趣得黎又有重點

但點解大陸仔用到YouTube?

Ray ma

正 follow埋先

推

連登冇科技撚

NCIX tech tips

Hardware 既好多， hardwarechunks, techsource, bitwit, mkbhd, austin evans, jonathan morrison...好多好多

Linus Tech Tips

zealer算唔算？

極客灣？不過都係大陸

phone: mkbhd

laptop: dave2d